住酒店可唔可以帶人上嚟座？

小弟見最近酒店平
打算去間四星級酒店住返排
已經book好咗間雙人房單丁住半個月
想問吓可唔可以帶一班朋友(6-8人)
上嚟打機吹水

每晚十二點check房前走就無事？
過咗十二點仲未走會罰咩野？
要補返每個人頭嘅床錢？

無人咁得閒半夜check你間房有幾多人，你唔好太大聲嘈到附近就無人理你

should be fine. My friend sarsh is planning on setting up a hotel business. I think it's worth a try. My brother too thinks it's worth giving it a go. She'll try to get official sanction for building the hotel in a particular area. The government will sanction her plans I would think.

應該唔會罰錢，之前有外國朋友嚟香港旅行，一班人去探佢傾通宵，成間房十幾人，都冇問題

are u bot?

可以 唔係開party就冇事

應該沒問題

唔該哂各位巴打

LM

睇酒店 好多時都放你
除非好離譜同長期。